呢場抗爭運動真係要多謝警察

如果佢哋唔係咁「克制 」，根本冇咁多人會出嚟，仲要愈來愈多人支持或變做勇武...

香港警察令真香港人團結
多謝香港警察

想將支国個套 放落香港咪奶口嘢